大家平時食開咩杯麵or零食?

平時只係食開合味道 想知有無其他杯麵好味

合味道食到厭...

近排買
芝士撈麵
公仔雪菜肉絲米粉
多

芝士撈麵 係自己整 定係有得買黎整?好似印尼咁

OTTOGI 蕃茄意大利撈麵
真心好食

咪杯麵囉
有隻係淨芝士撈麵
有隻係芝士蜜糖撈麵
兩隻都唔錯嘅

油豆皮烏冬

壽桃牌杯麵

貴

7仔有? 好似好吸引

下次試下

一開始仲以為係自己買料整
點知唔係 正

留名毒食

pocky
食咗幾年，每次都買2，3百蚊做存貨
覺得自己好撚on9，但最後都去買

同百力滋係咪唔同? 有咩味好食

我記得百力滋有隻味食落好爽

759賣一大包嗰個朱古力棒

我食開係最basic隻朱古力款，香港求其都買到果種款。

我覺得最好食係呢種

759花雕雞麵

熱氣死